## Задание для самостоятельной проработки. Основной уровень.

1) Создать класс Human.

Поля:
+ **String name** (имя)
+ **String lastName** (фамилия)
+ **Gender gender** (пол. Реализовать с помощью Enum)
Методы:
+ **Стандартные** (методы получения и установки, toString() и т. д.)
2) Создать класс Student как подкласс Human.

Поля:
+ **int id** (номер зачетки)
+ **String groupName** (название группы где он учится)

Методы:
+ **Стандартные** (методы получения и установки, toString() и т. д.)
3) Создать классы **GroupOverflowException**, **StudentNotFoundException** (наследники Exception) в качестве пользовательских
исключений.
4) Создать класс Group

Поля:
+ **String groupName** (название)
+ **Student[] studens = new Student[10];** (массив из 10 студентов)

Методы:
+ **Стандартные** (методы получения и установки, toString() и т. д.)
+ **public void addStudent(Student student) throws GroupOverflowException** (метод добавления студента в группу. В случае
добавления 11 студента должно быть возбужденно пользовательское исключение)
+ **public Student searchStudentByLastName(String lastName) throws StudentNotFoundException** (метод поиска студента в группе.
Если студент не найден должно быть возбужденно пользовательское исключение)
+ **public boolean removeStudentByID(int id)** (метод удаления студента по номеру зачетки, вернуть true если такой студент был и он
был удален и false в противном случае)
